你地班人拆國旗 激撚到大陸人好撚嬲

笑能死我

爆血管未

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

落黎香港游水執番支旗囉柒頭

旁邊拍攝的人到底在幹什麼

佢地居然睇到呢單野

工作原因去左大陸
佢地信晒d流料
以為真係出裝甲車同坦克

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

有無人貼啲係垃圾桶嘅相上大陸網？

等聽又咩觸碰底線

好想做同胞呀

爆左

港獨極端份子

班撚屌成日叫人滾出中國，求之不得啦你地自己留飽佢

[突發] 一群愛國愛港的人，把一面嶄新的五星紅旗，原地重新升了起來！

佢地見到班撐警撚集完會掉晒落d国旗垃圾桶會點諗

唔好開樣

又準備出老解

水為財

中國人咁鐘意錢咪岩晒囉